有冇人一樣去藍店買左花生睇啲所謂黃圈係到互屌內鬥？

坐定定坐山觀虎鬥
簡直nbsl

咩係 nbsl 完全睇唔明啲拼音

牛b死了